到底捉野牛牛過檔咗黎連登未?

好擔心呢位手足
新年流流失業
搵到新工未

佢睇緊尋晚英超重播啊
仲食住chips睇添

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？